hkuspace畢業袍係自己搵定學校比？

hkuspace畢業袍係自己搵定學校比？

空大畢業洗撚影

太空衣好貴

去月球影

去hku拎

想知hkuspace 邊到有綠色件gown 攞

太空影唔影都罷啦

因為霖住入u前影黎做紀念